蝦細路你就叻，講過唔再更新你要算數啊！

你實牙實齒講到以後唔更新，轉個頭又更新返，言而無信，你放嘅資料我都唔知信唔信啦

成件事個細路又戇鳩，兩個組織都好戇鳩

拉

推

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

收皮啦分化狗
請善用不推文回覆

push

不推文回覆

不推文
麻煩狗隻唔好再帶風向同分化

五毛blocked

你哋諗下，兩個咁有公信力嘅組織，因為一件咁芝麻綠豆嘅事，講到要完全唔再有任何行動，平心而論唔理佢哋做過嘅嘢，係唔係真係好似一個細路仔發爛渣

人地講左事主道歉先更新

完

其實幾撚好笑
人地食蛋糕 你就割勇武和理非 唔係割食蛋糕果個
其實關我地撚事 我地有乜撚野義務要代佢地負責
你咪唔好撚更新囉日日發埋D濕尻小學生脾氣
唔想贏咪一齊輸囉屌你老母

所有嘢都要有制衡，兩個組織感覺上好似心態上無限膨脹，我覺得唔可以比佢哋有恃無恐落去，需要有一種聲音適量咁制衡佢哋

咁關我地撚事
佢道唔道歉 食唔食蛋糕 我地阻止到？
護完航未呀屌你老母
咁中意咪繼續割囉 唔好撚推行動post
我陪你地推分化post
日尻日亂護航

block7

傻閪五毛一個
不推文回覆

係呀，所以唔可以集齊晒慶祝蛋糕事件中所有嘅人士出嚟影相拍照證實係佢哋道歉，一日都唔可以更新返，你喺連登發個post有幾難

你地成班人幫住果兩個組織，唔俾制衡佢哋，總有一天會比佢哋嘅膨脹反噬

算吧啦老豆搵仔 之前10月夠話唔更新
一味係度要脅

冇錯有說話咪好好講囉，成日要脅

喔

樓主熱狗

拉
Block

<- 多謝豬隊友

拉
blocked

不推文回覆識唔識用?

分化狗